[緊急] 有冇人比10CFDs scam過？

是咁的 我朋友唔知上網㩒左咩製入左個cfd啲broker網 佢仲白痴到比左250USD deposit 然後呢幾日有個人打長途電話聯絡佢我咁岩係佢隔離先知呢件事 咁好明顯係bitcoin 騙案啦 而家我就幫佢同個邊講話要withdraw返啲錢 但佢就話要我朋友既1. ID/passport 2.住址證明 3. 信用卡資料(佢開account個陣已經比過 但佢地未盗用佢張卡)
但我唔信啲scammer咁易收手 一定會再有野呃佢錢 有冇ching有經驗可以解答下我

識過個朋友啦